Avec xampp de fermer :
- Aller dans C:\xampp\php et php.ini
- rechercher : 
    - post_max_size --> changer à 2000
    - upload_max_filesize --> changer à 2000
    - memory_limit --> changer à 2000

- Aller dans C:\xampp\phpMyAdmin et config.inc.php : 
    -Ajouter la ligne de code : $cfg['ExecTimeLimit']=0;

Lancer xampp
Aller sur la table que vous voulez remplir
Dans l'onglet importer, choisir le bon ficher
ATTENTION ! Bien mettre le nombre de requete à ignorer à 1 ! (qui est à 0 de base)
Lancer l'execution et attendre un moment